鍾劍華: 「哥基最後的戰歌」暫別篇

「哥基最後的戰歌」暫別篇《哥基梗係要翻閹》丟人現眼有馮君，邏輯混亂腦抽筋。剩餘價值能鎅票，食盡老本呃基層。一朝𢱑爛哥基面，瓦坑有路快轉身。如此核凸講民主，知是西環㗎忌冷。身先士卒打倒褪，衝鋒陷陣郁泛民。不慍不火評康健，明刀明槍砌阿人。睩大對眼真當假，擘大個口假當真。前因後果倒轉講，倒果為因亂咁捃。市民選民好易𠱁，又傾又砌剝花生。鎅完今次有下次，翻閹哥基莫嫌頻。離親叛眾無所謂，阿爺滿意有運行。自我作賤不足惜，完成任務去掘金。沙煲兄弟冇眼睇，民協無端變磨心。舊時戰友皆割蓆，爭取民主盡前塵。各走各路搵後路，民主民生望來生。權貴狗餅最實惠，爹親娘親黨最親。埋堆揾食擝被冚，狐朋狗黨也結盟。健康同情盲毛贊，土共助威五毛撐。文滙大公同助選，焦土建制共掀裙。特首高官陰陰笑，邪惡同盟去酬神。民主不能當飯食，何堪晚境任🇨🇳折騰🇨🇳。不求議會爭一席，曲線助選報西環。人格賤賣揾真銀，政治誠信幾錢斤。據聞阿爺水頭足，論功行賞有得分。

ed真係要記入史冊，開一章知識份子墜落史~